Блок служит для отображения номера телефона.
Автоматически выставляет нужную иконку взависимости от номера телефона.

TODO:
- улучшить алгоритм определения оператора
- добавить операторов
- добавить определение мессенджеров
- добавить копирование номера в буфер обмена по клику(показывать иконку "copy" по ховеру)
